成日話窮人唔好生，咁有幾多淨資產先好生

而家一間求其住得一家三口加工人既樓都過千萬，你咪話4條友屈係4、5百呎既樓叫住得人

如果硬係要以錢作為生仔標準，我會劃條線淨資產係2500萬，理q得你月入十萬，打工呢樣野，公司隨時執，栽員時時有，少一蚊都唔得，仲要隨通脹調整，唔係都唔叫劃線。

各位巴打心裡既線應該係幾多

如果自己唔大使嘅話，我覺得兩棟已供完400尺起嘅單位加可用流動資金900萬應該夠 ？

前提仲要係打工打到退休，做生意冇風險好難計